喂依家仲輸撚哂0:50你班大中華膠唔好咁早發夢得唔得

睇到有D POST叫反攻大陸同化中國
真心想屌柒你地
尋日D義士有幾撚多個會反攻大陸 全撚部都係為香港
保撚住自己香港已經好撚難
仲要諗住同化13億人
佢地係中國人 點會容許中國既版圖同實力因為香港獨立而減少
佢地只會叫你等到民主中國出現
放棄大中華膠思想啦
民主陷共害撚左我地幾撚耐

醒下啦柒頭 中國有好人都係中國既好人 唔係為香港既好人呀